# SuperTextRPG

Este es un proyecto personal para aprender kotlin, websockets, diseño web y vuejs, consiste en un juego por turnos, el cual originalmente fue basado solo en texto, pero progresivamente se le fue añadiendo mas contenido visual. 
